0282 聽日會到 $0.3

唔信就算

唔係去返0.07咩

其實呢2日跳返0.4左右好合理

聽日可能變返仙股 下星期先見真章

未咁快 仲有好多傻豬